<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Over Floris van Lint, ontwerper]]></title>
        <description><![CDATA[Over Floris van Lint, ontwerper]]></description>
        <link>http://florisvanlint.nl/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 19 Oct 2015 20:06:39 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://florisvanlint.nl/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Vlint]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Vlint</h1><p>Vlint is een interdisciplinair ontwerpbureau, waarin Floris zich bezighoudt met visuele communicatie in de vorm van branding, huisstijlen en websites.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/1dc1c399-2e2c-4787-8997-60fac5506751.png"></article>]]></description>
            <link>http://florisvanlint.nl/34e3d32c-209f-4483-bcee-a2e856ed8c84/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">34e3d32c-209f-4483-bcee-a2e856ed8c84</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 20:05:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Floris van Lint]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Floris van Lint</h1><p>Floris is ontwerper. Zijn werk is inter- of multidisciplinair van aard.  Hij werkt aan visuele communicatie en visuele identiteiten.   Daarbij werkt Floris als consultant en uitvoerend ontwerper in een projectteam met opdrachtgever(s), uitvoerders en projectleden. Zijn kennis en kunde beslaat: . Visuele aspecten als strategieën voor beeldmerken, logo's en huisstijlen en de redenen om een bepaalde vormgeving in te zetten. . Marketing aspecten zoals doelgroepanalyse, belanghebbenden analyse en positionering van een organisatie, merk of product. . Technische aspecten om ideeën en ontwerpen realiteit te maken en de marktkennis van producten en diensten om de vorige twee te ondersteunen.  Zijn kennis van en affiniteit met zowel vormgeving, marketing en techniek is een goede combinatie. Floris praat even makkelijk met een drukker over de druktechniek of de papiersoort voor uw brochure, als met een website programmeur over welk framework u gaat gebruiken voor uw webapplicatie of site, als met de infrastructuur beheerder welk type hosting  het beste gebruikt kan worden om zoveel mogelijk klanten met uw systeem te bereiken, als met de zoekmachine specialist over het zoekwoorden onderzoek en de beste termen om uw organisatie of bedrijf zichtbaar te maken.  Ten slotte vindt Floris het belangrijk om van nieuwe ontwikkelingen op de hoogte te blijven. Zoals deze site, die draait op het nieuwe artificiële intelligentieplatform http://thegrid.io.  U kunt er dan ook op vertrouwen dat hij met de nieuwste technieken, software en inzichten werkt.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/7a00187b-8e88-4eea-9ea3-496db740e649.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://florisvanlint.nl/cb2480ec-35e6-495c-a5de-00ef50063160/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">cb2480ec-35e6-495c-a5de-00ef50063160</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 20:05:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The End of Expertise]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>The End of Expertise</h1><p>De invloed van algoritmes en artificiële intelligentie op de rol van expertise. In plaats daarvan wordt betrouwbaarheid en geloofwaardigheid belangrijker.</p><img src="https://hbr.org/resources/images/hbr_opengraph_940x490.png"></article>]]></description>
            <link>https://hbr.org/2015/10/the-end-of-expertise</link>
            <guid isPermaLink="false">cf68c870-8802-4a40-bc3d-79bcfdadef98</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 14:38:36 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Over Floris van Lint]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Over Floris van Lint</h1><p>Floris van Lint is de eigenaar van Vlint, een ontwerpbureau in zuidoost Drenthe.

Daarnaast is hij partner in een joint venture, het ontwerpcollectief VormVorm, waarmee Vlint grotere discipline-overschreidende opdrachten uit voert.
 Floris houdt van beeld en plaatst wel eens wat van zijn foto's op Flickr en 500px, houdt contact met opdrachtgevers en plugin-collega's via LinkedIn, slaat interessante websites op met Pinboard en Instapaper, luistert naar muziek via Spotify en houdt bij waar hij naar geluisterd heeft met Last.FM.
 Om de ontwikkeling van webtechnieken in de gaten te houden is Floris bijtrokken bij open-source projecten zoals de firewall pfSense en geavanceerde opslag RockStor is hij als één van de eerste 1000 founding members van The Grid bij artificiële intelligentie op websites betrokken en geeft hij sterren aan interessante projecten op GitHub.
 Hij woont momenteel in Drogteropslagen, Drenthe, een heel klein dorpje in een gebied met een relatief jonge, maar rijke geschiedenis, waarvandaan hij makkelijk het hele land kan bereizen.
 Ten slotte is Floris actief bij Glasvezel De Wolden, waar hij, als communicatiemanager en ontwerper visuele communicatie bij het team communicatie de inwoners van De Wolden enthousiasmeert en op de hoogte houdt. </p></article>]]></description>
            <link>http://florisvanlint.nl/over-floris-van-lint/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">fea90243-f2de-4558-af68-11343dd9ed5b</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 14:24:06 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[vormvorm]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>vormvorm</h1><p>Floris is een partner in VORMVORM, waar hij meewerkt aan totaalontwerp en ontwikkeling, van architectuur in zowel interieur als exteieur, branding en identiteit, print media en websites, web aanwezigheid en gespecialiseerde web diensten.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/e8ef5e4d-6bc6-4106-bfea-2e76686cad62.png"></article>]]></description>
            <link>http://florisvanlint.nl/ff1fd667-4d39-450d-a5b4-7337f33c389d/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">ff1fd667-4d39-450d-a5b4-7337f33c389d</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Oct 2015 14:32:36 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>